林鄭如果解封gym room 我會原諒佢

希望佢配合下市民訴求 個背淋曬

我都會
樓主搞唔搞聯署？

佢準備立法每星期逢雙數日先可以開尖房
立法禁你地班人食奶粉

林鄭放咗手足先原諒佢喺香港苟且偷生

佢洗鬼要你原諒

想操deadlife

抵啦
新年願望就係開番GYM

佢應該有上連登

我驚引體又廢左

照計好快上得返嘅。。。
Keep 住用resistance active個背
無法

我10-12 下 本身慢慢上緊15 下

我做得四下 有無教學出

獨立練前臂 每星期做一次
同埋做多d lat pull down
我每次練背都會做引體 做到攰就落塊板做 我都係初初做得兩三下練上去

就咁懸吊住個人有無用

呢個練手握力 如果你本身握力夠 對引體無幫助

同你一樣
我依家直情係去迪卡儂做幾組

可以既咩 唔會好怪咩

點解唔叫埋我做

佢話歡迎試玩㗎嘛
你唔介意人哋嘅眼光冇乜所謂
怪都冇法 為咗背要犧牲下
不過我都係3x7 左右算
始終唔係gym room/ 公園

屌 咁廢咪做啦

你做到幾多下

我做唔到

肥騰騰先似你偶像習種嫁嘛，你国家有邊個領導人唔係賤肉橫生

你四隻腳都唔係唔得既 要練囉